恩尼斯達-閉起雙眼佢最掛念誰﹖ (11:46)

恩尼斯達22年的巴塞隆拿生涯，隨着球隊以1﹕0擊敗皇家蘇斯達而結束。告別儀式與西甲冠軍頒獎典禮一同舉行，夫復何求？喧鬧過後，小白獨坐空無一人的魯營場中間，低頭按手機，閉起雙眼心中想着誰﹖

近態大勇的菲臘比古天奴為巴塞攻入唯一入球，接着在67分鐘由歐洲金靴美斯入替，而主角恩尼斯達在82分鐘被換離場，擁抱大部分隊友及對手後，徐徐步出草地，最後一次以巴塞球員身分接受全場掌聲。賽後的頒獎儀式小白以隊長身分捧起西甲獎盃，也是他的第9個，並獲全隊拋起致敬。

18年的巴塞（連同二隊）上陣生涯，定格在上陣728次及攻入62球，這還未計他在拉馬西亞青訓學院的時光，他賽後動情地說﹕「今天是難過的一天，我在這裏度過不得了的22年，我很榮幸能保護及代表這個隊徽，這我來說這裏是最好的。感激所有球迷對我的厚愛。我由小孩已在這裏，現在離開已是34歲，你們永在我心。」